有冇邊隻免費又方便Android無線傳輸APP

以前用AirDroid
之後佢限制左只可上載10mb既file
依加搵唔到有隻可以取代佢
只需要無限制size上載file就可以

google drive

MiXplorer

sendanywhere跨平台,冇大小限制

平時做project upload/send文件都係靠佢

官方既file to go beta